第一代007辛康納利去世，終年90歲！

rip

Rip

佢好型

武肺？

90歲長命到

Rip
老左都仲好型

RIP

即刻炒起

The Untouchables
佢做芝加哥老警員去禁酒小組打卡邦呢套戲真係好好睇， 隔幾年電視就做一次， 次次都坐定定睇曬全套

佢老左都好撚型
Eg 係石破天驚入面型到hi hi

真
不過隻錶睇落好細隻

有90歲都好啦，睇過以前007啲戲

剛剛睇番 "追擊赤色十月"

rip

果個年代係咁細

好鍾意睇佢做戲

What are you prepared to do?

The Rock入面型到仆街

經典，

呢套戲真係睇左超過十次，

睇極都唔厭

呢套同紅潮風暴簡直係潛艇片嘅經典

90歲差唔多啦

RIP
The Rock入面好型

阿漆 \l/

佢著蘇格蘭裙都好型

佢重要黃

佢老左都好撚型

細個果陣明珠台成日播
真係睇極唔厭

愈老愈型 RIP

英國特務又死全家中國零零漆又贏

佢同羅渣犘亞都走

架英國老爺坦克跌左落去

😭🥺好型好鍾意佢

仲有呢套，70歲配Catherine Zeta Jones 都ok

(雖然女嘅現實都係忘年戀）

rip 原來已經90歲

希望勞會出復刻錶帶

最好笑係尼古拉斯基治同靚女老婆搞緊野時人地打電話黎要出任務

r.i.p.

黃定藍?

RIP

佢真係有型又好有男人味

。。。。阿鬼你都係講番中文

007 入子彈
007 保護網

佢越老越型
RIP

好鍾意Indiana Jones系列Rip

btw 佢嘅遺作係03年嘅奇幻兵團LXG
一套唔好睇嘅戲，令佢決定息影
但佢接拍嘅原因係：
佢推咗Matrix 同魔戒 兩套戲，覺得走寶，所以就算唔欣賞呢套戲劇本都照接

1986 highlander
呢個造型 + 東洋刀 = RPG game 咁.

舊錶細隻先好睇

呢套野係我睇左最多次電影之一

香港譯名叫 石破天驚

我自己反而幾鍾意奇幻兵團lxg
可惜冇續集

如果佢做Matrix 入面個architect 會正到核爆

兒登仔對死人po既回應：

who?
黃定藍？
撐侵定拜登？

淨係記得啲綠色珠珠一撞就爆

以前睇過篇報導話佢8歲第一次扑嘢，對手係個十幾歲嘅女仔，仲要係個車房度

有幾套鬼佬片真係睇好多次
the rock
speed
天煞地球反擊戰

可惜睇唔到Scotland 脫離United Kingdom 獨立.

阿七

嗰陣時嘅動作片就真係真材實料
而家啲007後制成份太高
BTW RIP

RIP 以前細個哥陣星期六日都會睇

每次見到呢D洗衣jelly都諗起套戲

佢真係好有英國演員紳士味

仲有啲廁所用除臭珠都類似係咁

Sir

我有入場睇套戲，成套野支離破碎，邊個拍都死啦

無病無痛自然死算係福氣嚟
RIP

其實而家點解d男裝錶咁撚大隻
我自己都係帶女裝

rip
welcome to the rock

好鐘意奇幻嘢同怪獸 細個覺得套嘢好型
不過唔好睇

我覺得佢老得黎好型架...RIP

你識啲嘢，我覺得果套佢仲型過做007

有冇人覺得佢老咗重型過後生

BTW RiP

推 細數呢69日發生過乜事 #13 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

x2
好深印象

最尾佢去左非洲復活

連登之神

如果拍MARTIX, 唔做上帝, 做morpheus 會點
lord of the ring 佢做咩角色 ? Gandalf ?

認真 80歲既佢型過依家d乸型新星好多倍

估唔到連登都咁多人識佢
007入面佢最型

佢老左做007 仲型話皮亞斯布士南 ， 而家果個更痴唔使講

最正係連人射支火箭落海
仲要襯埋隻歌

Yes
Gandalf

魔戒同matrix做乜角色

算啦推左都係命

奇幻兵團個亮點得佢一個

之前係咪偷天陷阱？都好型

套lxg 個故仔唔掂

造型同設定幾吸引, 好天馬行空, 不過劇情真係唔得

細個成日睇007

皮亞斯布士南太靚仔

LAN mckellen 先係

Wellcome to the fuckin ROCK

其實幾有趣
嘗試將 科學怪人, 德古拉 炒埋一碟
不過呢d 戲, 通常都係失敗收場

我覺得辛康納利老左好型，但皮雅士老左反而跌watt

FK SAD

90 歲真係算係咁
RIP

D 槍聲好勁砰砰聲入肉, FULL GEAR綠魔都KO

我都係
最近 Netflix 上左
睇完就

事頭婆飛去蘇格蘭頒個荷蘭水蓋俾一個支持蘇格蘭獨立嘅人，兩個都好正

套戲啲西裝係Armani, 着到個個都好型

但無講點過世? 病? 訓著左?

Highlander型到一個點
RIP

Federal officers! It is a raid!!!

佢仲會照顧弱勢社群， 成立基金協助讀寫障礙小朋友

R.I.P.

乜咁岩呀, 我又係早排重睇完

上星期睇完追擊赤色十月

入火爐個到型到爆

奪寶奇兵第三集做老豆都好正
又型又有演技

最後拍左套中二病電影乜鳩「奇幻兵團」
雖然奪戲ON9
但印象都幾深

幾代開始轉晒OMEGA?

兩個都咁型

死係James Bond手上的人

佢唔係飲咗聖杯啲聖水嘅咩

以前啲007好睇過而家呢啲

鐵金剛勇破左膠黨

呢套超好睇
老咗都仲係咁有型

the rock真係好好睇,佢最型嘅時間.

因為呢套戲學識中神經毒氣要即時打阿托品

我打機都做唔到

佢最型古裝應該係First Knight扮阿瑟王
另外有一套黑歷史,扮亞瑟王傳說入面嘅綠騎士,個造型柒到喊.

Netflix有得睇返，
入面Richard gere古裝扮相都唔掂，原來佢只能著西裝，成個人好似現代人去左古代（唔好問我點為之古裝人氣質，我唔識答）。
辛康納利反而宜古宜今

已經住夠了

第二幅教緊大家點做人，成撚日try my best係loser mindset，winner係一諗就諗搞撚掂食碗麵

重要套嘢一路有暗示佢就係007
男人嘅浪漫

睡夢中離世

前日先睇完 Netflix 套 The Hunt for Red October
裡面佢著海軍軍服一樣冇得頂

講真90年代辛康納利白晒頭髮,留到成面鬚個陣先係佢人生中最有型嘅時間,反而007個陣後生太早M字額無咁應型.

tom clancy代表作.

咁都好, 死前無痛苦

蘇格蘭都未獨立就死咗

著kilt都好睇,
明知佢支持蘇格蘭獨立,
事頭婆都親自去蘇格蘭封爵比佢,
兩個人都好正

連登其實有好多廢老潛伏喺度

而且係bahamas過身,
007以前係度取過景,
不過我覺得佢唔係呢個原因去bahamas, 可能只係方便其他家人可以一次過陪佢, 唔受lockdown影響

咁主要係自己選擇好邊度同佢都算最舒服方法過身...點都好過死前係醫院典床典席 咁過身...

連膠登到連登, 唔廢老都中佬啦,
咁legendary, 後生睇過佢D戲好正常

年紀大先出晒D佬味

The Rock啲配樂亦係一絕！

fuck 2020

首配樂成日被人用, 警匪片成日聽到, 好似當年CCTVB都有用

<iframe width="560" height="315" src=" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe>

出場嗰幕都好撚型

淨係記得石破天驚
一定坐定定睇

辛康納利支持圖博獨立、係我地手足

雖然奪寶奇兵個時係同福伯個幾幕係搞笑
但都好好睇

咩戲

On air 講用飛機運犯比犯劫機
侏羅紀公園1
逃出魔幻紀
Mission impossible

其實我成日覺得明揀個d戲有d幾正好cum睇

試過半夜有播god father 1-3
中學雞長見識

套戲好睇喎

皮亞斯布士南 靚仔d

皮亞斯布士南仲好正

套戲為佢度身訂造

反派個上校都好型

應該話型夠了

RIP
型足幾十年，最後家中壽終正寢，都算係咁啦

佢做matrix 造物主真係Fit曬

當年 布士南 冇期結果搵左 鐵摩達頓
（否則南士南既007會再後生D）

How Timothy Dalton took BOND Role from Pierce Brosnan
336 views

都岩既
007系列應該無乜人識
11月好似有套新既上，希望好睇啦

唔係再推到出年咩，今年唔駛指意有大片睇

石破天驚真係最後一次見到佢上大銀幕

但佢心願未了

佢好似講過話Scotland未獨立到佢都唔會返去

Ed Harris

the rock 石破天驚
好撚正